特衰政府有無下半旗致哀?

咁大件事喎